如果牙joe幫你含撚 你會唔會心軟

會鳩軟

你柒夠未？

探討下人性問題姐

咁撚樣衰 不了

不了

靚仔D你就OK?

ok

含咗要用返官方apps, 不了